［兩難］如果女神俾你揀 任扑一晚 或 任奶閪一個月，你揀邊樣？

扑一晚
奶一個月

利申負皮

正皮可唔可以講吓理由

奶到佢俾我扑足一個月

扑過起碼食過 奶西冇得食等於有一百萬比你摸但冇得用

但有得飲女神分泌一個月喎

到底幾戇鳩既人先問得出呢啲問題

這就是理由 日久生情

我都知唔洗問梗係負皮
但事實竟然係正皮多

我意思係到底幾戇鳩既人先會幻想自己個女神會俾你屌或者奶閪

哩啲係叫想像力

插爛個閪，成佢最後一個男人

創造力量同幻想會嚇你一跳

屌，咁多正皮

連登已死

正評，我唔想奶有精既閪

扑一次好過 有咩好奶

一晚內屌到佢不能離開我

奶西有咩用，我都唔爽

樓主應該性無能，所以要奶閪

正皮，奶一個月，黎m你都奶？

奶完咪自己打飛機

緊係扑一晚
你扑過之後就未必當佢女神啦

連登真係好低質

扑野我爽，奶閪佢爽，自己諗。

有成個月比你操條脷
女神咁都high唔到比你屌就抵死啦

真心愛你女神既話
梗係想佢開心

有你d咁既人開埋d狗屎垃圾投票post好難唔低質既

點解成日講到好似有得屌咁

咁係咪哩啲先叫高質

投投投
投你老母臭西咩屌你老母
一日到黑性幻想問埋d垃撚圾問題
含柒啦你

講到有得揀咁 事實係手都拖唔到

上面話唔奶閪話核突話自己唔爽嗰班究竟知唔知奶閪係要奶個意境奶個畫面奶個靈魂

高手

閪中有畫，畫中有閪

有你哩個知音
忽然覺得投票輸撚哂都冇所謂

青頭仔先會問呢d垃圾問題

就好似撩鼻屎咁，您唔插入去，爽極有限

投撚夠票未 屌你老母
當依到fb定ig?

你女神比人屌撚完
你奶充滿精嘅閪

bob叔

比我扑到就唔係女神啦

比你奶到都唔係女神

奶閪啦屌 時間贏晒
可以一路奶一路打飛機一個月
你扑完一日 之後成個月都只能回味

我女神係淫kay
梗係瘋狂插足佢一晚 大力係咁撞到佢嗌救命再射晒係入面
唔通奶張生屌過嘅閪咩

扑一晚同含一個月會唔會好d